突尼西亞球迷區（1）

我有1/64突尼斯血統

雜種

我有晒一帶一路國家既血統

我突尼西亞英格蘭混血兒